用iphone真係狗黎

得罪講句。閣下狗都不如

汪汪

無錢做狗